到底聲之形係橋上面果個捉手手語係講緊乜

講完之後又好難為情
定純粹真係想捉人隻手

我記得係戲院睇嗰陣係知咩意思 好似一開頭男主練手語嗰陣好似有講過
你碌返去前面睇睇下有冇

做朋友

好好相處

PV第一句

高中第一次去搵西宮果陣有講 做朋友

唔怪得硝子o嘴

呢套d人際有d似那朵花

唔怪得啦
我仲以為佢示愛
捉乜野手呀佢
跌到傻撚左

多謝大家

硝子同佢表白
佢聽唔明而家仲要話做朋友

毒撚真係

呢個手勢好深刻
由硝子對將也做，變成將也對佢做
要自己變到當事人處境咁先知自己有幾錯
想去做返啲野彌補返

其實最後有冇一齊？ 漫畫最尾唔明

今晚扑野夜唔夜

手都拖撚埋

拖手所以呢

冇所以
擺到明比你自己想像

係咪動畫冇講到2年後 所以未講到佢地一齊

佢個妹一聽都聽得明

聲之形第一時間諗起呢幅 wallpaper

都已經無咩唔係埋一齊嘅理由

我覺得而家個end已經幾好